抗美援朝可以點講到自己係正義之師？

援到個朝鮮而家柒碌到，變垃圾國家
睇下人地南泡菜痴美國而家幾撚好

自high姐

呃白痴係唔需要有邏輯

睇返而家南北韓,就知當年邊個先係正義之師啦

但呢鋪真係有啲牽強喎

朝鮮幾好呀
支那都朝鮮化緊

咁都有得打飛機？
當年中共用國家軍隊既名義打扙都唔敢
係正義既點解搞個志願軍出嚟？

支狗：北韓長期穩定無內亂，南韓受尾國洗腦經常爆發反政府暴亂

其實蘇聯大佬未倒前
北其實有過好日子過
最少唔會同南差太多

想作反都冇力
冇飯食

支狗：北韓人民在共產黨領導下生活日漸改善

有啲親共傻Hi係好撚蠢
我公司就有一個阿嬸
總之支共講乜都話好
支共乜都啱晒

抗美援朝
抗朝援韓就真
仲有，南韓嗰邊唔係美軍嚟，係聯合國軍